現階運動不應spin去港獨 因外國唔會撐 ［抗爭歌is not 國歌］

追究 黑警 依啲民生人道議題 好多外國人撐
相反港獨人地係無乜理由要支持香港

避免稱抗爭歌為國歌
你定一首歌做國歌唔會有乜大幫
但係政府會放大港獨依個點 從而減少我地喺外國嘅支持

政府之前已試過將場運動spin去港獨
林鄭：「光復香港 時代革命」
係因為各方面都有回應表示依句口號唔代表港獨
先無被spin走個重點
同埋你會見/聽到 「五大訴求 缺一不可」喺同時間跑出 我認為就係因為唔少人同我一樣諗法 就係唔想場抗爭spin咗做港獨

老老實實 反送中 同 獨立 完完全全 兩樣野
我做文宣都係咁同人解釋 爭取支持

推1

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推2

推3

幫推

推4

推5

推6

推7

善用不推文回覆

推8

pish

推9

推10

連登話係國歌就國歌咩
唔好睇得自己太重要

Agree

又國旗又國歌
連登個風係好大影響

驚？

做多啲文宣好過啦！
嚟緊有咩活動 少咗好多宣傳

外國係咪中蟈？

又係港獨外國唔會撐論調港獨係其中一個手段解決問題，你唔係外國政要憑咩話外國唔撐？

政府就係想你地搞港獨 等佢有更大理由
林奠之前特登 無中生有 咁講話有港獨風聲
就係想spin 去港獨

Push

驚閪咩？國歌咪國歌，我地自己都畏首畏尾人地外國點敢幫手?

美國暫時都係支持一個中國

佢依家係違反基本人權，咩理由都死啦
你地唔好成日以為外國好驚人搞獨立啦，根本大把國家搞獨立都係外國支援
驚閪咩

其實香港人一直爭的
唔係「主權」
而係「治權」
一國兩制 港人自治
係基本法賦予香港人

而比起part of China定not China
香港人爭取的係Hong Kong is different from China
以前係
依家係
希望將來都係
而個人覺得咁樣先係最符合國家利益同發展方向

希望依首「香港人Ge歌」可以團結所有香港人

我地又冇話要做第二個中國

咪話咗港獨係其中一個可行嘅選項
講過太多次
講到口臭
唔想再講
善用不推文回覆

會激嬲共產黨架...好驚啊

一早已經係all in or nothing喇

五大訴求先啦屌
成功之後 海水化淡 自主供電 收緊移民 公投
逐步嚟
支持民主運動同支持獨立對國際係兩回事嚟

屬於香港人既團結可以嗎？

五大訴求已經清楚表達到
我地想點樣解決依家個問題

我諗用港獨去解決唔會係大部分示威者想要

獨立係政治
警暴係民生人權

唔係憑咩話外國人一定唔撐
但係原理我諗唔難理解

未由得佢哋打下飛機囉，無謂係首歌上嘈咁耐

同意呀

如果示威者大部分都想港獨 我會專重
雖然無實質數據 但係我諗 一國兩制 會多支持過 港獨

真普選事實上咪即係港獨

唔係喎

真普選係民主
係接受支持港獨嘅候選人參選

唔可以話普選=港獨

Don’t

完全同意

推

好多人都唔想同手足嘈
我都一樣

但係我認為再討論國歌國旗港獨真係會有錯focus

我地個原則係不分化

但係再討論五大訴求外嘅港獨

只會分化 支持港獨 同 反對港獨 嘅反送中示威者

你點睇多區商場抗爭者大合唱？

我覺得隻歌真係團結到好多人，對我哋好重要，冇任何理由去貶低佢，更何況的確唔係連登話呢首係國歌就會成為事實，不嬲都係由大眾決定

連睇都廢事 直接負皮blocked 不推文回覆

呢排班打手日日吹風唔好唱呢隻歌

又做岩左了

咪玩啦，外國人對獨立呢件事根本就冇貶義，根本佢地覺得無問題
畏首畏尾，自我審查，做乜嘢？

其實真普選後支持港獨既人一樣參選唔到。。
同基本法抵觸左

其實冇須要自我審查都咁嘅地步

到今時今日都未知成場運動已經升格左做保護香港自治權？